正式宣布繼攻擊泛民之後 中聯辦群眾鬥群眾策略失敗

習總應該點樣處分王志民同佢班撚屌馬仔好

加油。中共永遠錯判形勢。

時時刻刻提點大家

記住不分化

中共係香港無可能好似64咁血腥鎮壓
所以佢地最多都係出依d低招
慶幸香港對好多外國都有重要價值，中共先唔敢血腥鎮壓，唔係612個日可能已經唔知死幾多人

中聯辦想做咩
我地對著幹就得

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分化，不指責

叫佢地咁樣俾習大爽下

613解放軍即刻會晤美國軍方代表，表明唔會出解放軍，所以先有71龜縮撤退咁滑稽的情況

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

我幫習近平諗好點做啦
法辦香港特區官僚主義者

推

最怕反而乜都唔撚做
班智將做多錯多
冇藍絲
冇黑警
冇燃料
慢慢情緒散去
反而最難防